以為靜雞雞改基本法側側膊唔多覺？

講到明冇人權 仆你個臭街

source?

垃圾國家

係delete簡介

請善用不推文回覆

簡介同正文都唔識分